我宣布，我已經搵到解決疫症嘅方法啦

就係同偉大嘅習爺爺握手
每個中国人握完都會好似呢個小朋友咁全身充滿抛華
唔會再怕病毒

習爺爺萬歲

拉